夜深人靜

那是愛情
偷偷的控制着我的心
提醒我愛你要隨時待命

夜闌人靜

肩少

早晨

聽緊呢首入咗嚟

Good taste